[1Q題保證高汁！！！！！]知唔知啲人淘完寶會做乜？？？？

係結義
因為淘完結義

係人都估到啦

樓主老母係乜？

係雞

呢個高質